## intent:dont_know
- em không nhớ
- cô không nhớ
- bác không để ý
- không biết
- em không để ý đấy
- chị không để tâm đấy
- mình không biết
- mình không để ý
- cô không biết đấy
- chú không nhớ lắm
- chị không để tâm
- em không biết
- anh không để tâm
- bác không để ý
- tôi không nhớ
- tôi không nhớ
- chị không để ý
- chị không nhớ lắm
- cô không biết
- chị không nhớ nữa
- chị không nhớ
- anh không nhớ lắm
- không để ý
- tôi không nhớ
- không nhớ lắm
- chú không để ý
- anh không để tâm
- không nhớ
- chị không biết
- mình không nhớ nữa
- không để ý
- em không biết nữa
- chú không để tâm
- không nhớ đấy
- em không nhớ đấy
- không nhớ đấy
- mình không để tâm nữa
- anh không để ý
- chú không biết
- cô không để tâm đó
- anh không để tâm
- không để ý
- không biết đấy
- cô không nhớ lắm nữa
- bác không nhớ
- không để tâm
- cô không nhớ lắm
- mình không để ý
- bác không để tâm
- không biết
- anh hổng để tâm
- hổng nhớ
- chị hổng biết
- mình hổng nhớ nữa
- hổng để ý
- em hổng biết nữa
- chú hổng để tâm
- hổng nhớ đấy
- em hổng nhớ đấy
- hổng nhớ đấy
- mình hổng để tâm nữa
- anh hổng để ý
- chú hổng biết
- cô hổng để tâm đó
- anh hổng để tâm
- hổng để ý
- hổng biết đấy
- cô hổng nhớ lắm nữa
- bác hổng nhớ
- hổng để tâm
- cô hổng nhớ lắm
- mình hổng để ý
- bác hổng để tâm
- hổng biết
- em chẳng nhớ
- cô chẳng nhớ
- bác chẳng để ý
- chẳng biết
- em chẳng để ý đấy
- chị chẳng để tâm đấy
- mình chẳng biết
- mình chẳng để ý
- cô chẳng biết đấy
- chú chẳng nhớ lắm
- chị chẳng để tâm
- em chẳng biết
- anh chẳng để tâm
- bác chẳng để ý
- tôi chẳng nhớ
- tôi chẳng nhớ
- chị chẳng để ý
- chị chẳng nhớ lắm
- cô chẳng biết
- chị chẳng nhớ nữa
- chị chẳng nhớ
- anh chẳng nhớ lắm
- tôi chả nhớ
- tôi chả nhớ
- chị chả để ý
- chị chả nhớ lắm
- cô chả biết
- chị chả nhớ nữa
- chị chả nhớ
- anh chả nhớ lắm
- chả để ý
- tôi chả nhớ
- chả nhớ lắm
- chú chả để ý
- anh chả để tâm
- chả nhớ
- chị chả biết
- mình chả nhớ nữa
- chả để ý
- em chả biết nữa
- chú chả để tâm
- chả nhớ đấy
- em chả nhớ đấy
- chả nhớ đấy
- mình chả để tâm nữa
- anh chả để ý